有冇文宣係用英文解釋點解示威者要私了

好多外國人唔明點解要打藍絲、白衣人，因為佢地唔知：

藍絲白衫打黑衫 -> 報警 -> 警察護送+放走藍絲白衫 -> 警察再打獲黑衫+拉人+落charges

有冇英文文宣用呢點解釋比西方傳媒、外國人聽點解要還擊私了？

popo no longer protect citizens

革命

我既意思係poster嗰啲，解釋警察點樣selective law enforcement

我打左段英文，但係冇graphic design

Why the fight on the Hong Kong streets? 👊

Pro-government mobs and thugs are IMMUNE to the police enforcement and the law. The past experience was that thugs attacked peaceful protesters and the protesters refrained from retaliation (some of them even lifted their hands above their head to show they didn’t intend to fight). The result was that the beaten, injured peaceful protesters were ARRESTED, further BEATEN, and PRESSED CHARGES UPON by the police 👨‍🎤🥊 while the attackers, the thugs, were SET FREE and even ESCORTED by the police for safe departure of the crime scene. 👮‍♂️👤

Reluctantly, to fight back on the street and NOT TO contact the police is the ONLY WAY for pro-democracy to protect themselves and the weak around them against the thugs and mobsters in these lawless times, when police’s selective law enforcement is prevalent.💪🏼😢

p.s. protesters are trying to minimizing the harm by only responding when being attacked by and try not to induce permanent injury on the thugs.

(Please spread this among your friends to help them understand what’s going on in Hong Kong 👫)

Push

巴打 做得好👍🏻👍🏻
推

擺呢段片，然後話pro-ccp gangster is dare to attack innocent people, even the foreign journalist, in front of the police. Cuz they knew they can do it without any consequence. 解釋市民點解對「香港警察」失去晒信心

唔使特別specify係protestor，話係hk people就得，反而要specify嗰啲係pro-ccp gangsters